[
    {
        "randomId": 85
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamudugudu wa Bwungwate",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_3": "Gutsika uruzi",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira inka nkayibagira hagati y'imisozi itatu",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Inda",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ubutogore buramvuna",
            "option_1": "Ubutanda ku muvure",
            "option_2": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Umugabo wambaye umwenda mushya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Ibihu, inzuki",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Isekurume",
            "option_4": "Ikirondwe",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwobo wa Dede uturamo Dede wenyine",
            "option_1": "Umutumba",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Amazi ku rukangara",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kagera iruje",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Gusitara ku ibuye",
            "option_4": "Ikiziha cy'inzovu",
            "correct_answer": "Ikiziha cy'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nasanze nyamunsi yasa inkwi munsi y'inzira",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Igicaniro; igisabo",
            "option_4": "Umurunga",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Agaca mu nkoko",
            "option_3": "Abagore babagara",
            "option_4": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Akuho mu ntango",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutinda mu idadi Rutebuka mu iteme bwakweye Dede!",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibijumaba"
        }
    }
]